岩岩知道帶左帽

多謝你，我一世都會記得

講多啲

一齊左5年

佢同我坦白佢鍾意咗第二個，但佢話想我地比d時間大家成長下，佢話呢一刻佢仲愛我

但有一日我搵到佢有包事後，問左佢之後真係做左

咁不負責任都講得出

立即分手，但我好失望

原來得我一個愛佢

我諗起就好想嘔，有冇人可以開解下我

樓主絲？

屌 養唔熟
呢一刻一定好難放得低架啦 有冇同朋友傾

巴

呢啲可以徹底死心 take care
我琴日都被分手 生不如死

5年啦，我同佢係日本留學既回憶post左上黎，係好深刻，但點解咁都可以

俾人瘋狂中出

初戀？

我都會一世記得

唔怪得知樓主好想嘔

害怕合埋眼

架妹定香港人

比人中出埋 真係冇情講

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚
擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡
愛若能夠永不失去 何以你今天竟想找尋伴侶

呢種人唔會知咩叫愛

俾人中出添..
頂住啊木下

支持住啊